[求良心人士] 下次國定殺戮日日期時間會係......

唔係話叫大家25定咩, 但我信仗義每多屠狗輩, 亦信人在江湖身不由己
如果有消息人士知道下次國定殺戮日日期,時間同地點, 希望大家開誠公怖, 小市民起碼可以自備防身, 婦孺亦可以避開下.....

28？